bro=friendzone?

鍾意左個稱兄道弟嘅巴打可以點做？

利申：女

乾哥?

ur face

兄弟都可以搞基 冇問題

唱k點首大哥俾佢聽，睇下佢get唔get到

表面係咁姐

Brozone not friendzone

Worse haha

nah she can give him a brojob, np